呢排咪上咗打war game, 但女朋友好唔鍾意 可以點

呢排小弟入坑打war game， 咁就當然買返一兩支返去打啦，但係女朋友好唔鍾意， 佢話見到啲bb彈槍好驚， 有無ching有解決方法？

建議分手

exposure therapy
兜口兜面指住佢額頭 好快唔驚

仲以為你講第二啲war game
你呢啲小問題啦 唔同佢講咪得囉 同班兄弟夾埋口供

佢係見到支槍已經好驚

佢嚟我屋企就會見到😔

擺隱蔽啲咪得床下底之類
除非你買到軍火庫咁啦
到時可能要搵迷你倉嚟放

捉埋佢去打返次
打完野戰打野戰

用BB彈打到佢鐘意

哈 又一pair準備分手 開心~

咪撚隱瞞
打個war game都唔撚得
咁撚專橫？
照講俾佢聽
等你激死佢

換咗個女朋友

射撚盲佢 咁佢咪睇唔到

迷

買包包俾佢就會收聲

你地互射下等佢習慣左射既感覺就唔會再驚

依家仲有人打 wargame 咩 我支電動m134 氣密壞左唔識整 封緊塵

射佢幾槍
佢知道射唔死就會比你玩

真 而家打game畀狗逗都幾麻煩

同佢傾 去小啲 商量方案

理得佢啦，自己鐘意啦
做男人做到你咁冇尊嚴
冇鬼用

利申絲打

其實有冇了解過佢點解唔鐘意既原因係咩呀？

又唔係叫佢去打埋一份
久唔久同班friend去打下war game都唔撚得?
如果係就分手啦

又唔係唔得嘅, 但佢唔鍾意支槍放喺屋企